［突發］解放軍出動

執石仔

推

好笑

話出就出？